Проект "Много файлов". 
*Данный проект содержит 3 класса:*

* Класс IntNumber, для заполнения файла "intdata.dat" данными из текстового файла "input.txt"
* Класс SixNumbers, для заполнения файла "int6data.dat" шестизначными числами
* Класс HappyNumber, для нахождения счастливых чисел и записи их в файл "txt6data.dat"